三人被控去年上水廣場非法集結等罪 分別被蘇文隆判以感化至7個月監禁不等

#粉嶺裁判法院第一庭
#蘇文隆主任裁判官
#1228上水
#判刑

👥冼,鄭,馮(18-27)🛑三人已還押逾20日 🔥#判刑 (#1228上水 非法集結 2項襲警)
D1：冼
D6：鄭
D7：馮

D6 第二2控罪9個月，認罪1/3扣減 6個月，第四控罪4個月只有一個月分期執行，**總刑期7個月**
D7 9個月監禁，認罪1/3扣減，判監**6個月**
D1，黃之鋒判刑指引不適合於本案，D1參與集結非暴力，就有非暴力的判刑。給予機會，尊重意見**判處18個月感化**。

RECAP
控罪：
1. 非法集結
各被告被控2019年12 月 28 日於上水廣場 4 樓「萬寧」外，與其他不知名人士參與非法集結。
2. 襲擊警務人員。
D6，D7被控告在2019年12月28日上水廣場 4 樓 「蘇寧電器」外襲擊正在執行職務的警務人員8876。
4. 襲擊警務人員。
D6被控告在2019年12月28日上水廣場 4 樓 「蘇寧電器」外襲擊正在執行職務的警務人員10111。

三週前答辯：
D1承認控罪1，控方撤回控罪5（管有雷射筆），6（管有噴漆）。
D6承認控罪2，4。
D7承認控罪2。

法庭為D1索取感化，社會服務令，勞教中心，更生中心，心理報告及青少年罪犯評估報告。
為D6，D7索取背景報告。期間3人還押。
押後3星期至今天判刑

（同案*D3/4/8/10早前已撤回控罪，同案D2/5/9押後2021年1月8日答辯或審前覆核)

D1 竟然唔洗坐

其他

黃之鋒判刑指引不適合於本案，D1參與集結非暴力，就有非暴力的判刑

我都以為睇錯

仲要係肥蘇

蘇狗應該未得閒睇今朝上訴庭果單

證明鄭狗航真係要死全家

姓鄭特別多pk

又係蘇狗

狗官

蘇狗？

又係呢個狗閪